7:30愛丁堡見 再係咁落去 瓦解呢場運動係香港人自己

日日喺度互屌
飛機post就打飛機噴到瀉曬
膠post都上到熱門行動post長期置唔到頂
對面藍絲笑緊我地內閧
笑緊我地係廢青曱甴呀
今晚7點半愛丁堡集會 聲援被捕義士
記唔記得爆眼少女 記唔記得新屋嶺同所有被捕手足？
賭上自己青春 賭上自己前途
對唔對得住呢班義士？
點解冇人推行動post?
想再一次認證香港人係金魚記憶？
10點鳩叫 叫叫下又冇左件事
跳閘唔跳 罷搭又唔罷 日日互屌同捉鬼
再係咁落去 瓦解呢場運動
係香港人自己
唔講咁撚多 推爆曬啲行動post

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

612 721 811 831

推

7:30 愛丁堡 聲援被捕義士

[行動]十一急需一個好有Milestone既目標，唔係既話運動會比較難維持落去

行動post 冇人推

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

Lm

今晚去到幾點？

push

去緊！

出！

7:30見

全撚部同我出曬黎

最好用宗教集會名義， 上次8.31灣仔修頓集會遊行都好成功， 好多和你飛參與，和理非最緊要搵個合法理由

現場朋友幫手airdrop!!

原po在此
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

推埋928 929 101